文宣支線: 藍絲既元朗私樓

宣傳住係黑社會隔離